澳洲讀書仔仔嘅daddy楊潤雄2pm見記者

澳洲真係好

澳洲咁傷害中國人民感情，局長有無考慮比個仔返黎感受祖國溫暖？

now

say what

係咪諗到新招對付香港既學生哥
擴大自己係澳洲讀書仔仔既優越性

提早下週一放假
713-717有考試自行決定繼不繼續

推，有冇文字版